# Зона сообщений

## Отображение контактов и ссылок в сообщении


Текст с личными данными (номер телефона, почта, ссылки на профиль) отображаются так:

![Внешний вид](https://i.imgur.com/C3sgcSb.png)


### Реакция системы на появление ссылок

1) Текст подсвечивается синим, есть светло-голубая подсветка-фон 
2) Появляется всплывашка для добавления в карточку клиента

### Внешний вид ссылок

**1) Viber:** viber://chat?number=79026208008

**2) Whatsapp:** whatsapp://send?phone=79026208008

**3) Telegram:** https://telegram.me/juel1

**4) Facebook:** https://facebook.com/juel1

**5) VK:** https://vk.com/juel1

**6) OK:**  https://ok.ru/juel1

**7) Номер телефона** Любой вид мобильного номера, поддерживает запись через + ()-\


## Желтушки

### Освобождение диалога

*Освобождение диалога* - это значит, что диалог сняли с оператора (если выбрана настройка Закреплять оператора за клиентом) и теперь он виден всем операторам. 

#### Причины освобождения диалога

1 - Текущего оператора диалога нет в системе (выкинуло, но чаты не перемаршрутизировались например)

2 - У текущего оператора диалога нет привязанного и это входящий звонок

3 - У текущего оператора занята линия и это входящий звонок

4 - Входящий звонок переходит в пропущенные (и не был никем подхвачен)

5 - Текущий оператор диалога не в статусе Онлайн,  диалог был в Новых и это входящий звонок

![Внешний вид](https://i.imgur.com/YmKW6Vn.png)
